鄭中基宣佈拍《龍咁威3》 谷德昭：要拍套香港人鍾意睇嘅戲

一連五場的《鄭中基One More Time 世界巡迴演唱會—香港站》，今晚在紅館舉行最後一場，鄭中基（Ronald），更邀請了昔日拍攝《龍咁威》系列的拍檔張達明、李璨琛及導演谷德昭擔任嘉賓。

三位一上台，谷德昭先向鄭中基表示囡囡梓喬歌藝不俗，更開玩笑指鄭中基可以提早退休。鄭中基於台上宣佈，將會開拍《龍咁威3》，不過目前劇本未定，谷德昭拍台前幕後已經齊集於台上，更問觀眾「有乜想睇」，又重提《龍咁威》當中李璨琛舐朱咪咪腳趾一幕，李璨琛稱：「堅舐㗎！我猜三次都輸。」鄭中基笑指李璨琛今次想將機會留給別人。

谷德昭於台上說：「如果要拍畀大家睇，起碼都要拍套香港人鍾意睇嘅戲，可惜冇錢拍。」鄭中基指如果要籌錢，不如叫現場觀眾眾籌，更向觀眾逗利是：「冇利是封唔緊要，現金都得，我保證入返落利是封初七先拆。」張達明更笑指只要幣值別太低，任何貨幣都可以。一輪說笑之後，四人合唱《財神到》。

whats up man whats up man

Sir 威 Sir 喜 Sir 舟

當年龍咁威比高登插係爛片
今日變左香港人想睇既片
可想而知家下啲港產片有幾撚爛

谷德昭咁瘦

星仔套西遊記點睇

瑞士山區肺

我好記得十年八載前，
龍咁威俾d高登仔狂屌，
話垃撚圾 圾，
時移世易，今日已經上左神枱 ，
更加都反映香港沉淪既一面，
當日二三線既野，
而家大家都要緬懷

幫我睇吓

當年因為龍咁威
鄭中基超越左周星馳

好開心張達明仲拍到

宜家張衛健都比人吹奏啦,陰公,
你講得啱,宜家對得啲五六線多,
先發覺原來當日既二三線已經好好

以前高登屌既野就一定啱既咩

西遊記當年已經有獎提名啦
係一般觀眾未get 到啫

唔係同你討論岩唔岩，
而係慨嘆時移世易既無奈 奈

有咩咁無奈

好消息！唔使割包皮

龍咁威1同2 以今時今日嘅標準 唔算高質

所以第3集好難令觀眾滿意

連登未又係高登
過多十年可能到龜頭bob上神枱

第一集其實都好睇
第二集真係幾無聊

你覺得佢地屌得岩咪無奈囉 ，覺得當年屌錯左家下咪覺得幫佢平反到囉

以前俾人屌爛片係因為仲有更多好嘅片
比起依家d垃圾合拍片 龍咁威高質好多

鄭中基今時今日又上左笑匠神枱？

香港真係好可悲
一蟹不如一蟹

指我要做MODEL 2好過啦

第一集有故事 第二集純粹搞gag
鄭中基老態左咁多 好難做返龍威

架bu架bu吱吱 cam奶cam奶蠶蠶

我到現在依然認為 龍咁威 係垃圾

早唔拍,依家成班老左升拍

呢幾年我都賺夠

gabu gabu jip jip

又眾籌開美女廚房又眾籌開龍咁威3
仲要淨係次次都收得前排嗰啲利是
係咪真係夠開咁多嘢㗎

我早兩日仲俾佢句對白激勵到少少

一係唔威 一威就要龍咁威

...

其實佢都大把錢啦
仲日日問人拎利是

寧願擔心亦期望你 多找幾個情人

第一集個句

種情深又何必嘆緣淺
既緣淺又何必種情深

到而家都攞出黎用

咁又未去到超越 不過龍咁威1, 我要做model 依2套至少笑得出 其他mama什至爛爛地... 對比今時今日王晶, 黃百嗚 直頭上得神台

張達明個樣好唔自然

讓拳半 兩隻江詩丹頂

除錶除錶

谷德昭勁

一巴打落周星馳同王晶嗰啲撚樣度

唔準諗 即刻拍

眾籌利是做前期 等睇走數

不過今晚見到佢四個同台真係超開心
等左咁多年終於有聲氣
真正中學時期青春回憶

呢隻手我拖住呢 就老虎蟹都唔放嫁啦

講堅，佢番去唱歌啦，拍笑片真心唔掂

龍咁威係星爺電影之後極少數真心好笑既港產片

因為估唔到地鐵真係會瀨屎

高燈仔屌完咪紅囉 有衝突咩

星爺套西遊記 係有深度
如果你用搞笑 星爺既角度去睇
呢套咪好普通囉
結果導演咪之後拍左套畫公仔畫出腸既越光寶盒黎比觀眾睇
So far而家西遊記 都係好好睇
細個睇 搞笑
大個睇 傷心

我細個覺得好好睇
舊時嘅高登仔果然厭尖

高登仔用心良苦無人知

肥谷

當日龍咁威係屌住黎睇
今日果啲賀歲片係睇都廢撚事

龍咁威入戲院睇肯定係爛片
但係now同有線狂播咪抵睇

基本上9成覺得好笑嘅人都唔係入戲院睇嘅

都幾肯定十年後又會有人懷念李思捷之流

幾時到煎釀3寶拍續集，影帝影后級人馬

地鐵瀨屎呀！

第2集好垃圾呀

第3集真係要拍返好d

其實唔好拍喇
唔好成日將舊時d野
拎出黎返炒又返炒食老本喇

瘦咗好多

都係個句，容易襯衫啊嘛

真 係唔明通一個撈毛
掂~ 會生出拱嘅 [ ] 樣

我係鍾意益佐敦站啲街坊呀 吹咩

比下面好喎 話晒我都係wave party螢光舞王喎！

叫我

憐憫我倆嘅愛情

屌 呢個有聲

許冠英

張達明個樣睇落好似就黎死, 搵佢出黎搞笑唔係咁好掛

既情深何必嘆緣淺
既緣淺何必種情深呢

唔好煩我啦大佬呀

想睇我要做model續集多d

有無鄧sir拎曲奇餅黎探班先

陳巧文就係一個好例子

張達明今日係台上都有做

現場睇 好撚正 無賴 我代你哭 真係好聽 份人講嘢又搞笑 480認真抵！

好消息
唔駛割包皮嘅

作好好地唱歌咪幾好，唔好再做小丑啦好嘛⋯⋯佢啲笑片真你笑唔出而且尷尬到冇眼睇

咁當年戲院笑d人一定全部都比你低質

請唔請老臨

爛片

張衛健不嬲都正

拍埋啲垃圾 根本唔撚好笑

張衛健當年的西遊同鹿鼎已經好受歡迎...
吹奏有咩問題?

利申:無睇過大帥哥

世界巡迴演唱會

想知佢巡迴左世界邊到
依家d人開親演唱會都話世界巡迴
去下歐美賭場都當係演唱會

小巨蛋

鄧Sir會唔會又升職

以前佢比人屌做戲太誇張好難頂

去左台灣開就叫世界巡迴
咁點解唔叫港台演唱會

講起呢套點解果時咁勁搵到學友同埋偉仔客串

三位一上台，谷德昭先向鄭中基表示囡囡梓喬歌藝不俗，更開玩笑指鄭中基可以提早退休。
原來菊梓喬係佢個女

貫徹每集升啲嘅rules

喜馬拉雅星啦

以前話地鐵壞車係講出黎係會俾人笑
而家變到習慣左好正常既事

大力加冰

同合拍片比
港產片點都好d

留意一下 亞洲果D歌手
所謂世界巡迴演唱會
通常都係中港台 再一個東南亞國家 再加一場美澳
就可以吹到係世界巡迴演唱會

谷德昭 編劇幾勁 d笑位
星爺 幾套好睇 都係佢編

當多排 今日既垃圾又會上神枱
香港已變垃圾港

到時係10後捧佢
我地都四張野啦 唔通仲上論壇咩

時代的眼淚

政府工無轉機㗎啦 走啦

佢應該鳩up 菊梓喬原名姓陳既
谷祖林就係佢姪女

我淨係知棟篤特工點都上唔到神枱

既情深何必嘆緣淺 嘆緣淺何必種情深
初初以為係邊首古詩度cap出黎 google完原來原創對白黎

大部分都係亞洲演唱會就當世界巡迴
英美澳加都有唔少人會去開既 太多華人移民 但好多都係賭場開 送飛多過賣飛

反而歐洲就真係難開 移民同留學生人數都比唔上其他國家 冇返咁上下號召力真係黎唔到

唔計英國
E神、5月天、張杰、張學友 近2年都係得呢幾個人有返咁上下號召力
聽聞姐撚今年都要黎開 但未有消息住

咁華語地區歌手 要去歐美地區開演唱會
本身就係一件難事

始終語言唔同 同埋當地樂壇大過成個亞洲地區
所以華語地區歌手開演唱會
自然係主力歐美地區華人為主

叉開少少講
雖然對"寵寵寵"無乜特別感覺
但真係唔可以唔服佢地對歐美國家影響力真係越來越大

鄧sir又升職了

第一集好撚好笑 第二集好無聊又唔好笑

雖然我都唔太鍾意泡狗 但佢地的確越嚟越多人黎歐洲開演唱會
好多留學生都會去睇

17年睇左e神、張杰超正
今年姐撚唔太貴都有興趣睇下

姐撚真係不了 睇過中曬伏 把聲唔掂 跟住推佢公司班友出黎大合唱

我倫而家係LV開個場都係賭場黎？

王祖藍都話要拍套香港人既電影

聽聞係法國開 細場應該好d掛

好多 唔等於全部既
真 有號召力既咪好囉

硬係有d明明冇乜料又要開咪唯有去賭場囉

谷德超勁

本少 咪mark香港做target囉

吉澤明步引退
肥谷又少一個Jable對象

第二集係無聊，不過好好笑喎

吞精、唱山歌、盜墓者人渣

每集升啲咁啦 今集升到咩職位

張衛健除左早期啲電影
不嬲都比人吹奏架啦on9

關乜事 唔同年代口味唔同 一套戲唔收得 唔一定係拍得差 可能只係唔岩當時口味

正如當年星爺套西遊記一樣都唔收得 但隔十幾廿年 有條友攞返出黎寫影評 就成套野上左神台 連登高登係咁吹奏劇情幾好 點點點
唔通又話因爲香港沉淪搞到呢套野上位？

當年完全唔覺係垃圾，反而覺得好好睇

憫情會唔會返黎呢

一定要有十郎

1吊打2 10000倍

我諗好多人唔明我想表達咩，
我係想講可悲在今日連似樣d既喜劇都冇左，
而唔係想討論口味問題

認同, 係想睇返D比較本土下攔LOCAL少少內容既戲都少....唔止喜劇....想比較香港FEEL都少....
就算當年龍咁威麻麻地好睇, 而家有得睇都想睇....因為係想有香港FEEL...

五年後MK活地阿倫呢個朵會唔會變左直線

谷德昭會諗d新野

i rmb too

大家好 我係龍威

4點喇！！

肉棒堂都爬緊上黎啦

王晶啲鳩片一定好笑過龍咁威
有睇過以前啲戲會明

呢d咪時勢做英雄囉
不過我就未必會睇

唔駛割包皮 唔駛割包皮

召喚 谷德昭勁

正啊

鄧sir: 每集升喲咁啦

拍套垃圾cap香港人水係鬼話香港人鍾意咩

好啊

肥仔碌鳩真得意屬於谷德超

奀妹

Do dolu do do dolu
do dolu do do dolu
Dolu dolu do do dolu dolu

言下之意 你周星馳就只懂拍垃圾

喜馬拉阿星都好好笑

基本上冇人超越到王晶

聽講最近有班仆街哩埋響曲街推人出街

點解班仆街鐘意哩响曲街推人出街呢

曲街又點解會聚集埋咁多推人出街既仆街呢

究竟係曲街本身多仆街呀

定係仆街多數都哩响曲街度呢

最撚廢嘉賓係初四
就係睇果場
屌

聽住先啦 分分鐘又變大6人口味

佢死左就上神枱

仆你個街有啲咁嘅新聞嘅

點解會比人插係爛
第一次睇都覺得好撚好笑啦喎

成班唔好以為高登意見就係主流意見 on9

黃金舟同吳樹喜

當年垃圾都已成寶，禮崩樂壞。
留名等睇 喜馬拉雅星 都成神劇。

原來已經出現左。

做乜鳩，講緊鄭中基個女鄭梓喬啊

邊個唔係食老本？
古惑仔講到依家古惑佬 咪又係一堆人追

一定要有粗口先得

唔該唔好搵大陸女做女主角, 搵返D 港產後生女

首先唔好搵谷德昭先

陰功，龍咁威都上神台咁stephy都就黎變影后。

當年比人插咩
我細細個睇已經背熟哂所有野 同埋睇到依家都覺得好睇
高登係撚主流意見咩CLS
我身邊同我差幾年上下既朋友都覺得好好笑喎

(起馬拉呀星就垃圾)

第一套講真 以笑片黎講 其實唔差
係第二套垃圾遮

yes
欣賞佢哋熱誠，但係龍咁威當年都只覺得係普通好笑

其實好 sad, 喺YouTube 求其搵啲8，90年代港產笑片，都好笑過宜家好多，唔睇畫面淨係聽住啲對白都覺得好好笑